(賭波IQ題) 入球雙1.72倍, 估一個大陸女明星(整容g)

答案就係。。。

因為入球雙1.72倍即係入球單有兩倍足水, 所以係足水單

馬會先開d咁既鳩屎賠率 仲話足水

天然過天然, 你識條春

邊忽有整過

肯定無整過

冇可能發生